有邊個會同完女朋友出街先去叫雞

真係好仔黎